太鼓真係會玩上癮 好想去機鋪試下玩

未玩過arcade ， 會唔會俾人笑

試過玩股真係返唔到轉頭

咩股先

屁

gay

女人無屁股既

同路人
無耐前開始玩

今晚去咗第一次玩 好好玩啊 但係係咁miss

唔知幾耐無落過機舖，宜家仲有邊度有機舖乾淨光猛d?

天水圍 旺角